# TEST_WEBREATHE



## Name
DOVI SANVEE

## Description
projet WEBREATHE : creation d'un site monitoring de IOT


## Langages utilisés
PHP,HTLM,CSS,SQL

##Framework utilisé
LARAVEL

## Usage

j'ai joint au projet la base de donnée créée(modules) pour pouvoir tester le projet.pour executer le script de generation de modules comme demandé, il faut ouvrir un terminal au sein du projet et y entrer la commande :php artisan test et qui va generer de different modules. mais bien avant faut lancer le serveur local avec la commande : php artisan serve.j'ai egalement ajouter une page de connexion et d'inscription ou vous pouvez creer votre compte à l'aide du formulaire d'inscription et vous connecter a l'aide du formulaire connexion.


## Notes
par manque de tant j'ai pas pu realiser le graphique qui montre les valeurs mesurées.j'avais aussi opté pour une bibliotheque du javascript pour le faire mais le javascript n'etait pas mentionné dans les langages a utilisés pour ce projet.pour le bouton d'arret de fonctionement d'un module et l'affichage de notification, le temps m'a prit de court et j'ai pas pu le réaliser.



## Project status
le projet marche à merveille sans aucun souci.


## Autres Projets 

je vous joint ci dessous le lien gitlab d'autre projets web que j'ai realisé  que j'ai réalisé par mes soins en utilisant du :PHP,JAVASCRIP ,HTLM, CSS, SQL 

https://gitlab.com/dovi_sanvee/ulco-l2-projetweb-etudiant

